揀酒店有乜要求?

一定要有窗
一定要有浴缸

夠猛

要有女的

有床

要有定仔做服務員包埋上房全套服務

要有露台

隔音夠好

要求唔高

乾淨(起碼看上去)就得

床上面要有美國旗

印度旗

邊個0邊個1先

自己扯旗

乾淨 光猛 附近有少少景點仔行下

我非gay 只想插定仔

咪色拉

便宜又大碗

要慘過番印度

冇計 定仔又靚 對脾又肥美 好引人遐想

米癲拉

床前要有一塊大嘅全身鏡

易撞鬼

夜晚做運動望遠鏡 包你話爽

*望住